kfc執撚柒去啦

執餐慢到仆街 條隊水蛇春咁長 都可以慢慢執 真係世界第一

hi be my girlfriend ok?

享受生活妹下妹下

慢慢執都夠生意唔憂做

果d難民來

重有好撚多廢老廢中排隊

我去嗰幾間都唔洗等好耐

Same
全部都好快手

新裝修分開點餐執餐果啲ok
舊果啲 條龍長到

分開左一樣咁on9
人手根本冇多過，啲人不斷點餐，點執都執唔切

尋晚 七點去買外賣話無晒蜜糖雞 都算
返屋企食左啖跟餐雞飯 dllm d白汁酸既 慶過火屎

Agree KFC執餐真係世界第一慢

屌佢老母頭先食桶飯 d飯凍既 嬲到我仆街

你先垃圾呀 kfc世界第一

Kfc都有打手

Kfc個種排隊方法好過而家新式m記啦屌

講緊員工質素

我嗰到嗰間 長期一部機 啲員工係度吹水 慢慢做
條龍排撚到出門口 個經理行 行企企咁 同啲員工一齊吹水

灰衫係咪經理？今日見條女著灰衫勁撚慢咁執 咁垃圾都做到經理

係

佢係我見過最撚垃圾既經理！

慢都唔奇，你明知佢慢你都仲要排先奇，咁多野唔食其他？

咁一間間既姐

窮